強烈建議聽日安排！

到依家都仲未確實到聽日去邊
係度我有少少建議
我建議聽日全部人一齊去遊行
一齊塞爆佢老母！
雖然話兄弟爬山 各自努力
但係聽日不論安全同策略上都係一齊去同一個地方好啲

如果聽日和理非同勇武分開做
班狗就會更加容易部署
因為咁樣勇武就冇左和理非嘅保護
而且人數亦都會因為分散而大大減少
對於進攻同走佬都十分不利
令班狗可以唔理和理非個度
主要去十八區圍捕！
勇武俾佢地捉曬嘅機會好大！

加上聽日一定要好似8.18個日咁和平散去
當俾大家休息下又好 俾全世界見到香港人仲渴望和平解決嘅一面又好
如果條柒婆都仲係冇反應 10.7就可以名正言順咁
玩大佢！

其實我最想就係冇人再被捕無論你係和理非定係勇武
更何況勇武依家已經越捉越少

同埋唔該！！
一定要帶衫變裝！己經過左4個月 咁基本點解都仲未做到？

大家點睇？

推

推呀

推呀！